msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/controller/tysniffer.lua:15
#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/wifi_log.lua:9
msgid "Wifi Log"
msgstr "WIFI采集日志"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/controller/tysniffer.lua:11
#: luci-app-tysniffer/luasrc/controller/tysniffer.lua:13
msgid "Tysniffer Config"
msgstr "WIFI采集服务"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/wifi_log.lua:10
msgid "The data is refreshed every 3 seconds."
msgstr "数据每隔3秒刷新一次"

#: luasrc/view/tysniffer/wifi_log.htm:33
msgid "No log data..."
msgstr "没有数据生成"

#: luasrc/view/tysniffer/wifi_log.htm:58
msgid "Clear Log File"
msgstr "清理日志文件"

#: luasrc/view/tysniffer/wifimac_log.htm:42
msgid "Processing..."
msgstr "正在操作..."

#: luasrc/view/tysniffer/wifimac_log.htm:35
msgid "Error get log data."
msgstr "获取日志数据失败"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:9
msgid "tysniffer config item"
msgstr "采集配置项"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:15
msgid "Capture packet adapter IP:"
msgstr "抓包的网卡IP:"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:19
msgid "Capture packet captureInterval (microsecond):"
msgstr "抓包间隔时间(微秒):"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:23
msgid "Save the pcap file:"
msgstr "数据包保存pcap文件:"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:29
msgid "Save the pcap file path:"
msgstr "PCAP文件的保存路径:"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:33
msgid "Data upload interval (ms):"
msgstr "上传间隔时间(毫秒):"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:37
msgid "Upload server address:"
msgstr "服务器地址"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:41
msgid "Delete after upload:"
msgstr "上传后删除:"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:47
msgid "Single MAC deduplication time (ms):"
msgstr "单个MAC去重时间(毫秒):"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:51
msgid "File resolution interval (ms):"
msgstr "文件解析间隔时间(毫秒):"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:55
msgid "Apmac saves the directory:"
msgstr "apmac数据保存目录:"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:58
msgid "mac saves the directory:"
msgstr "mac数据保存目录:"


#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:61
msgid "airodump:"
msgstr "采集程序启动命令:"

#: luci-app-tysniffer/luasrc/model/cbi/tysniffer/config.lua:64
msgid "airbase:"
msgstr "wifi伪装启动命令:"

#: luasrc/view/tysniffer/status_header.htm:12
msgid "Server running status checking..."
msgstr "服务运行状态检查中..."